Title: Das Meer sind die schönsten Visuals
Date: 2018-06-01 15:58
Slug: das-meer-sind-die-schonsten-visuals
Tags: ocean, nature

Eins der schönsten Konzerte die ich je besuchte, war Guerre im K4 in Nürnberg. Dabei wurde er angestrahlt aus einem Zusammenschnitt aus Meeres-Szenen der Dokumentation "Earth" von der BBC. Das war so passend, majestätisch, perfekt, dass wir genau das auf unserer Hochzeit zum Tanzen nutzten.

Nun hat die BBC 20 Minuten Meeres-Footage auf 10 Stunden geloopt und auf Youtube hochgeladen. Leider sind es nur geloopte 20 Minuten, aber es ist und bleibt wunderschön. Einfach die [Chillwave Musik eurer Wahl](https://www.youtube.com/watch?v=BQvu8FBEBU8) einspielen. 

{% youtube AgpWX18dby4 %}

[via](https://www.kraftfuttermischwerk.de/blogg/10-stunden-oceanscapes-von-bbc-earth-open-ocean/)
